左膠 + 黑社會 + 中三刀，成件事係點？

有冇人講解？

左膠最麻煩，最撚害死人